{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 바다정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数は別途料金があります。 追加人数を申請する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペットの同伴入室は許可されておらず、付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は状況によって変更される場合があり、予約管理には若干の誤差が生じる場合があります。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションはIPTVとWiFiを提供し、個別バーベキュー、キッチンの客室、禁煙室、駐車及び送迎サービスを利用できます。 海水浴場が近い位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数に対する料金はどのようになりますか？",
            "answer": "予約時の基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途料金がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数は別途料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を申請する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を申請する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変更される場合があり、予約管理には誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "提供されている設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションはIPTVとWiFiを提供し、個別バーベキュー、キッチンの客室、禁煙室、駐車及び送迎サービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近い位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 466
    }
}